[韓綜] SuperBand -- 可能係韓國最高質嘅選秀節目

《Super Band》（韓語：슈퍼밴드），為韓國JTBC電視台於2019年推出的綜藝節目[1]，由《隱藏歌手》、《幻影歌手》的團隊製作，而由全炫茂擔任節目MC、尹鐘信、尹尚、Joe Hahn（Linkin Park）、金鐘萬（Nell）、李秀賢（樂童音樂家）等人擔任製作人[2]並共同主持，節目主軸為發掘擁有樂器演奏與創作才能的音樂天才們，通過各種形式的任務，來打造全球化超級樂隊[3][4]。 通過5個月製作組預選後，121人晉級參加製作人試鏡，53人晉級參與後續比賽。

雖然個節目就完 但都想睇下有冇人一齊追緊
依家剩低個6隊 隊隊都好高質

分享下我中意嘅表演

其實仲有好多都好正

最新一集 好多自作曲

新片

有睇 支持mone!!

隊隊都咁正 好難揀
睇形勢似Lucy或者hoppipolla會贏

新花絮

雖然我都覺得lucy大機
但mone都好正 有zairo都可能可以博下

zairo每一輪都好正
同埋上星期個首wooing真係不得了 啲喘氣聲

識貨 我好期待星期五

諗住追直播 如果隊隊都自己寫歌就好

個賽果我嘅紫雨同Lucy啊

最後一集 好唔捨得

竟然有站

演唱會

Gift同zeebomb 嘅新歌

Can I call you Jese

柱奕用咗Hyunsang比佢嘅結他

推

Hoppipolla 出左碟 好正

原來有人討論superband!!! Hoppipolla真係好正